李東海個校長算唔算合法殺人

明知死者返工返到喊, 仲日日繼續重擊佢等佢頂唔住
呢d叫唔叫做拎正牌利用程序去殺人

自古以來，有權力既人都係咁樣壓迫下層，人性最差劣的一

有勇氣去死 冇勇氣面對

咁教育局呢？

根本死係可以唔需要勇氣

亞洲特別嚴重

睇死個八婆而家都唔會覺得自己有錯
係度鬧緊自殺個miss廢同畀麻煩自己

根本香港政府日日做緊呢樣嘢
一係逼你走 一係做自殺統計數字

依家香港個道德觀念真係扭曲晒

你食撚屎啦

有勇氣自己去死
冇勇氣帶埋。。。

有冇得拉左條友？

病假期間要人地當日完成工作先好走
呢句可以點樣計

可以告啦
日本好多單都告得入

學校同校長都要負責，走唔甩

接受唔到 唔可以辭職？

校長應該嚇出一身汗，如果女老師殺了自己才自殺就GG了。

邊個告

因為死咗就唔使面對,唔死仲可能要捱多六七十年

法律上咬佢唔入，操守上有問題但唔會令到佢無左份工，道德上佢話之你點屌當耳邊風
呢啲耶撚好識晌自己個圈子入面圍爐，只要有其他耶撚同佢講「你無做錯，你堅持嘅野係岩，耶穌基督在生時都唔多人了解佢架啦」，佢就會深受聖靈感動重新上路...

遺族

呢個社會係要有人跳樓死㗎喎
人人心想事成仲成世界？